[月經]一人三張5月份作品

Post 住一張先

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

點解變咗月中就開

上個月都係月中開

係咪00後鍾意月中開

由月尾打後開post到月中都未到就開
由一人五張變到得返三張
開post條友仲要post得個一大張

5月完啦咩？係都開4月啦

宜家鬥快啊？
攝台唔係純文字就係數據黑洞

真係水面黎架

雜訊重手左少少

去*

係心急左少少,sorry

filter preset 相

執得咁表顯點解唔執埋水平 同埋 Crop走左上角
另外其實D色都執到變晒，不如索性轉埋冷色調 可能會好D

乜原來大家都覺得執得咁明顯 其實我已經執左水平,可能唔太夠喇,本身枝鏡24MM有少少變形,再執會拎唔到個HSBC棟野個頂,所以無再CROP

良朋共聚

Sony 直出

加個框有咩意思

冇特別意思，主要match返自己細個已習慣睇晒出嚟嘅實體相都有邊框。

加上我電話連登長用黑底，有白邊會3D pop up少少。

好似d 呀叔
又加框又加水印..

咁你set 做member view 做咩
依家咪照show 出黎

佢問我答，諗住有相比佢做reference 易明d。

冇加水印。
白邊同加水印完全兩樣嘢嚟。

如果你覺得要加框先POP 到張相
係你張相問題
加左框都唔會幫到有作用

anyway. 你鐘意就好

上水

ching 識波

老撾

相依為命

新手求教

35mm?

你都出左好多三張

見靜靜地推番上去姐

咁就唔係一人三張

下次唔會了

呢類post 原意就係想人 係搵返一個月前
覺得影得好嘅3/5張
如果冇左呢份逼自己揀最好而鳩share
好似冇左特色

點都好過毒瘤華

又偷圖

其實block 左咖哩就咩都睇唔到
依家我block 柒埋你就連呢d on9 圖都唔洗睇

有陣時撚下狗都幾好
反面教材你都唔睇下

日日都撚
日撚日都睇
你唔悶我都悶喇

靚一張夠了

咁又岩

中間果張係滿天星/銀河 會J死人